zei de ouderling, toen ik ging.
"Hij is dood,' zei I.
"'Ik wil u, mijn broeder," waren zijn woorden als hij omgedraaid.
"Hij had voor mij geld, dat ik had uitgesteld.
Hij gaf me een rouleau van goud.
